理大和理非(非勇武)入內

請各位留在校內聚在演講廳進行校內正常活動。不要再一個個出外比狗咬。
用錄影/直播 証明沒有參與示威
直至"不用演講"為止
落單必敗

唔好再送死啦

學生在校內就算被捕都不算是暴動
但在封鎖線中被捕就肯定被告暴動

唔好再聽散水撚講一個一個出去被捕